死線定左， 升級行動定左，唔該幫手宣傳出去

有熱心巴打圖都整埋，同我貼晒全港九新界
民記可否幫手宣傳下

林莫求其督兩年散仔出黎，告條最多坐三年既傷人

成班就唔記得哂死線，又話818係幫手話比人知和平冇用，要行動升級

出面熱門唔係咩高志森比人封、藍絲冇聲出既圍爐post，就係we connet圍中國，日本出片撐香港既飛機post

最切身既行動post就得一兩個

唔設死線，唔大力宣傳死線比全世界知，我地點名正言順行動升級

818就講到點重要，唔出黎枉為人

Follow up既野就wfc，繼續拎人數打飛機

818勇武比足面和理非，而家要back up冇人理？

時間無多，大家將條死線spread出去好嗎？

利申：本人唔係文宣組，見死線冇人理，只係夾硬用word谷張爛鳩圖出黎

張圖係好撚核突嫁啦，嫌棄既就麻煩幫手整張靚既

原post
勇武再一次淪為condom

文宣圖

叫民記宣佈?

推
721 811

好提議，要上倒新聞俾所以人知道

小弟將post 放左去活動台， 入post 既 唔該認真討論，唔駛push, 因為上唔到吹水台

宣傳既都麻煩唔好， 會變左洗版

死線定左， 升級行動定左，唔該幫手宣傳出去

Pish

撐到底，唔好俾政府帶住黎行。

機場係咪需要令旅客既飛機都落唔到先有效果

淨係令貨運出事得唔得

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家似唔似雨革就輸階段

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

死線應該定在美國國會通過了"香港人權與民主法案"之後.

借位引討論

撳錢計劃 : 即時港紙 升級美金

Push

推有用post上去